一人n款冷門皮sneaker

新手po
冇錢買Buttero所以買咗對好似嘅款，瑞典牌子
性價比高有冇同好

唔錯,幾有大陸佬FEEL

香港冇咩人著mmm gats
多數人著valentino

毒撚鞋

jil sander

呢對叫唔叫冷門？